想大家幫我搵條片

冇記錯個動漫係聖誕派對
佢啲朋友寫信話唔嚟
跟住條友係咁返枱同掟嘢
突然一到聖誕節就諗起條片想睇不過搵唔返